絲打們點整指甲？咩款？（11）

我冇心推爆架
COPY返之前青豆絲個一樓

好撚想整甲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

為左提升甲店評論質素整理左個評分表
有心開心share嘅絲打可以填一填~
懶人表如下，請copy埋句利申戴個頭盔
避免過份主觀/一言堂

Nabeel 指定唔洗加錢

咁今次bmn如果中伏下次就去試nabeel

lm

知唔知呢啲漸變款邊間整得靚？我見有啲整到一達達

支那書圖

真心baby boomer款都要上支那書 好心啦

其實點解依家好多美甲鋪都有埋角蛋白做

兩樣野好似無咩關係

因為整睫毛呢啲成本低好多，你上完堂就可以幫人整，同埋時間唔長，你幫一個客整甲既時間可能就做到2-3個睫毛客。
利申：整甲時問過啲甲師 非專業

特別關注藍絲甲店
Fisukinail & Noviasbeauty & Fibonbeauty

絲打們想gel甲以後咪撚好去呢間 今日走嚟搞8折

Nabeel真係擺明車馬表明係黃
返香港要幫襯了

上個post喺nabeel整嗰個絲打post嗰張相真係好燒 又唔貴

朋友會去試 好期待呀！ 等我養番好啲甲都諗住去！

想問下佢ig / fb全名係咩

nabeel_nail

養靚先啦唔急，何況我之前整soft唔磨甲都long lasting!

佢算快手嗎 ?

拆甲 soft/hard 30-45mins
做款 (每邊1-2隻甲) 1.5-2hrs

做款包埋拆甲

thanks
因我遲d 想約手+腳
怕坐超耐
2hrs 手都Ok
下次約先

唔磨真甲？？ 好吸引囉呢樣野
我本身甲極薄

yesss 本身我都怕會太傷 所以同佢傾下
soft最後冇磨 拆甲都係藥水
之後試埋hard佢都有商有量 可以輕手 盡量少磨

你soft keep左幾耐 我本身搣咬甲 一般一個月一定要換 一定會毁左少少

唔係盲撐 但我覺得如果bmn要食曬兩邊茶飯 根本連呢啲Story都唔洗Post
愈睇愈似比人屈

本身個post都好鬼 其實
但依家上去做甲 feel到甲師講少左好多野

食指甲有白色。。呢d係米發霉

應該係起左姐 通常甲發霉係綠色
不過你套甲差啲喎

我都覺啊不過整咗就算

自己貼開佢地既甲貼，貼幾分鐘就得好過整甲！又平

發霉係綠色 你會見到你套甲有一部分會深色左

我嗰次整 淡粉紅+玻璃粉
完好無缺~2weeks
跟住邊邊開始甩玻璃粉 但個底都仲保持到 ~4weeks

係咪整得太樣衰定已經冇人搵佢整 所以要Po埋啲大陸嘅圖

啲圖好明顯係小紅書

一定唔撚會去on9
整咁耐都無試過
巴西閉

係 雖然佢有講明唔係佢整嘅 但係都好易令人誤會

Bmn新客都要比$200先

再燒下你 一星期了

新嘅咁

利申 都有少少死皮出番
因為我懶 冇搽hand cream習慣

所以我最後book左第二間

咁間舖其實都係長期得女人喺舖頭，日日都要打開門，係人都上得黎，唔係咁大膽都正常

利申：好耐之前幫襯過一排，但無乜同甲師傾偈

Bmn一肚氣

左手條金線咩事

無良僱主 小心用d假膠整

條線好唔Ok 喎

bmn整之前果日會有whatsapp confirm booking喎
通常我自己整親甲，做facial收唔到msg都會whatsapp返佢地問下先

bmn慣例係前一日會whatsapp客人
我3-4星期整一次
每次約時間都會不停重複個時間 務求佢真係get到

好核突

下次問一問
不過我尋日有問價錢表

我指甲太長 聽日飛 12日後先返 焗住要搵佢整

我估佢趕時間9整 佢男朋友上咗嚟等佢收工 佢本身今日係放假

尋日有問價錢表都唔記得有booking 真係
辛苦你了我都試過去旅行前整甲遇到伏

Sorry 各位絲打 黎緊聖誕想去bmn整甲 請問大家可以po多次個價錢表嗎 同埋指定甲師係無得指定Hannah?

直接whatsapp佢地問啦

第一次好似冇得指定
祝你好運

真係架 聖誕唔想中伏 搵返loggie算啦咁

試下同佢講係朋友介紹 睇下有冇得指定？
Btw 呢幾日去整嘅絲打有冇見到Yannis

有無絲打做過邊間角蛋白係覺得好

我係睫毛長但係唔夠翹 成日倒插隻眼

好想自己畫返好

有 今日隔離係Yannis
遠睇好似冇乜特別 有high point

我frd今日整完
話整得好求其勁差

我知好樣衰
好想即刻拆咗佢
建議大家千祈唔好去
Ig: naxx_land_hk

我見Bmn ig宜家冇寫係五人工作
仲以為佢比人炒咗

好誇喎 之前有絲有介紹話ok嫁啵
之前睇ig覺得佢啲圖都唔錯
即刻唔敢去

見到佢好快手 ard2個鐘整完1個客

見佢啲款都幾靚咁
唔知貴唔貴

2pm.nxxl貴到離曬譜
做個French hard gel當逐隻手指畫花咁計 要$600
修死皮仲要加$100定唔知$150
仲要服務態度勁差 明明早3個星期book
點知轉個頭就話唔記得左mark底個booking要改時間
已經唔止一次 嘥我時間

［member] 嘩 我有follow 荃灣個間 仲諗咁大出入 原來係咁似
7個間係咪搏大霧［/member]

仲以為係nail.ki

[member]CWB$ 98質素如何[?/member]

要去懲罰下佢先得

發現呢度啲人整指甲嘅甲面 折射度 好差

你指甲面鋪gel不平所以折射度差？

物料問題主要係 師傅幾好手工都冇用
一d都唔sharp整出嚟

拉

想請問價錢係幾多

我嗰整得又靚 又平 仲要係黃
依個款先$250

絲打隻尾指咁奇怪既

上左ig睇一睇 甲面唔平 邊位又唔靚
幾平都無用啦

絲呢個款 有啲俗氣

係呀
太粗魯一定要hard

我做嘅都係300-400
都係睇款再問佢報價咁

上咗ig望一望
大佬唔好咁啦

Huh 都唔係吖 我覺得都整得幾好
款嘅野就見仁見智啦

係囉我都覺 天生歪歪地

其實好多甲師都有上連登

屌你老母黨鐵封站搞到巴士爆撚哂我上唔到車整甲

條女成日整搞到有灰甲

我係因為黨鐵封站，今晚整甲被cancel 左

唔講款 甲型好唔掂甲面又凹凸
食指個邊仲要磨到凹入去
免費我都唔做

手指公前重後輕
中指前端仲要飛飛地
唔影側邊都唔知冇左旁邊既甲

變咗公開處刑

各位絲打有冇整腳甲靚 想有人介紹下

Google大把啦 走啦腳膠

返去睇AV啦

same
手指公係鐵膽
如果款大要甲面大啲就揀中指
細細地就揀無名指

我做法式都550

諗住下次整方圓短短地算
最緊要方便
頂唔順長甲 雖然hard係幾硬淨
但呢排個booking又因為冇黨鐵被cancel捱唔到咁耐

4星期變鳳爪
我夠30日即刻衝去整

好難約呀bmn一比佢cancel就要隔十幾廿日先有位攝返
或者可能book第二間頂住先

我依家hold左2個期
平均3-4星期一次

佢會早幾多同你講cancel?好驚添

會幾日同你講
如果係甲師SL有機會即日

我想問係咪po親手就一定負皮點解真係張張都負皮多

呢度啲絲打要求好高

真係唔識睇啱啱開始整

其實只係好基本 唔係要求高
睇多啲gel甲圖就會識分
喺ig search美甲個tag都會有好多圖睇
同埋睇得多loggie/ts等等呢啲整得好嘅ig
就會識分人地整得幾衰

我下次去整完決定即刻跟手約下次啦

同意我都唔係整左好耐甲
但ig follow一兩間整得好嘅
日日睇到啲靚嘅甲圖
再睇到啲整得岩岩巉巉嘅係真係會唔順眼

呢張咁多負評係因為佢整到好肥好厚咁又無甲型可言 唔係呢度嘅人要求高款就唔comment啦你中意就得啦
整咗幾錢同邊間整呀

250貴啦 一d都唔 令身

咁樣先叫 正常水平好冇
甲面平，折射度高，唔同角度甲面都有反射。重點係係topping同highpoint恰到好處

大家成日講講平，不如唔好整nail

睇ig見到d人落filter就嬲

比d勇氣，p少d, 我會相信同幫襯囉

呢啲係咪叫水彩style?

ok sorry因為我真係唔識睇
下次加返句求指點
因為我好中意R d石嘅凹凸位 特登叫佢整厚左
甲型嘅話會唔會因為我指甲本身唔夠長？
你講左我先覺得好肥

請原諒我嘅肥手指 淨係睇甲
好想再整甲呀 但生番靚啲指甲之後又驚再整會磨薄啲甲 好矛盾

我本身要求低
係度都學識左點分好同唔好
我睇多左呢個post就愈唔滿意自己啲甲

甲型零分

話晒會對3-4星期
有要求係好正常

唔係要求高 但都要有要求
基本功講緊base gel 持久度 甲型 封邊 high point 做得唔好 分分鐘傷左真甲 薄左啦 入水發霉 力點唔岩手指甲入面會瘀左啦等等等等
仲有款式試面點樣襯先和諧 花款點解多元化得黎唔會係太過俗氣
好多野要睇嫁 話晒都畀左幾百蚊
我又係畀咁多錢 你又係畀咁多 點解唔揀個好既呢
絕大部分正負評又唔係話你隻手 話你套甲唔好姐
咪下次試過另一間 鍾意既繼續整又得
款式呢啲各花入各眼啦 但對基本功有要求 係必須的
唔好咁在意正負評啦 睇下人地講detail既 邊啲位甲師做得好邊啲位唔好仲實際

唔係呀其實我追過之前d po
印象中好似有d巴打會mon po
我諗緊會唔會有人見到手就負皮

同埋sorry呀可能我表達得唔好
咁原來負皮真係係比套甲嘅
咪睇下你地點講 套甲有咩唔好 再學下點分好同唔好
其實我睇唔出你地講話甲型唔好果d有咩大問題
我好努力學緊架啦
我係呢半年斷斷續續gel左第三次咋
求各位輕力d屌

總會有痴線佬 don’t give a fk
慢慢睇睇睇下就識 好多人甚至甲師都係到綜合大家意見 學好多野啦
輕鬆唔好咁在意
如果真係好care 咪睇圖片模式當攞下靈感

好多謝絲打

到你知多左 就會有更多要求 其實好正常

呢度既人都係無腦港豬

呢度啲人呢淨係講平㗎咋
咁咪深圳東門物料都冇所謂囉

多謝絲打指點

又唔好咁 唔同人唔同追求

點解會有咁嘅錯覺
連我都知唔係

咩料 上面整bmn嗰啲絲剩係講平？上個post定花個post先有絲打整咗700~800又係貪平
喺到引戰做乜鳩

笑咗你似人哋唔讚你套指甲你就嬲嬲豬

你post 果套甲 我覺得望落好平

根本冇人淨係講平 而且勁少人番大陸整
仲有 好多絲自六月都冇再番試去整
似係佢自己眼光唔好係到發爛 要挑剔佢post張圖講到口臭都得啦

佢P到勁光 成個色光勁多
仲要係呢啲紫色 原圖肯定勁勞工手

其實佢係咪甲師黎

大大話話由第4個POST追到依家自己都整左半年有多甲床生長左好多 但呢到好似冇人邊到有平甲GEL 只有套甲值唔值呢個價同甲師手工態度
呢半年睇POST有貴得黎做到成pat屎俾人恥笑既見過 平價可能係大陸料手工正常做出黎靚既見過 返深圳整既都見過
無啦啦一黎就引戰話淨係講平 一啲都唔平 兩間都講緊400起跳500都有

不過可能呢位絲打比較有錢做開700幾蚊一次 我就自問窮撚

請問有無港島區推薦？整開個間越嚟越差

癡撚線 引戰狗死開啦
呢度大把人整四百以上甚麼六七百都有
而且有人post小紅書同話返大陸整都俾人屌
都唔知你搏乜

真呀 仲要甲型又唔係真係咁好
然後就無啦啦屌鳩人地港豬貪平返大陸
笑撚咗

想知邊間

首先啲色我已經覺得好肉酸

我都唔知貪平呢個結論係邊度得出嚟
我自己好多年無整甲指甲 上年開始整返 整親都五六百㗎啦
不嬲都話最緊要用靚gel 點知啲gel唔靚會唔會整爛我啲指甲

起底發現佢先係貪平個個
佢話以前成日上東門整

頂，
大家無視佢啦

又幾好笑啪啪聲打返落自己塊面

出post前真係睇返自己開過咩post先啦...

笑大人個口都唔知邊個冇腦

我早六星期約
試過早4星期都full booking 可能我係約星期六日

條友似係癲婆似隔離痴線西個post個買魔法既女人
無啦啦係到話啲絲打貪平呢到番東門整/去百幾蚊嘅人都係少之又少

睇完nail.ki個ig真心覺得佢好不知所謂
甲整唔靚都算啲態度串過馬撚
改期要收錢

甲又磨唔好色又未搽好
唔好再出嚟害人

咁都係以前既事啦 小姐

你收皮啦 弱智犬

呢度吹棒既都係垃圾ig kol鋪

有間nxilmakershk睇圖好似唔差
過海對我太遠未試過

條癲婆又返嚟吠啦 各位絲打小心瘋狗症呀
Show blocked user保平安

呢個係你Auntie級品味係唔同啲

Bmn loggie呢啲都唔係Kol開架喎
小花同蔡嘉欣開果兩間好似都有絲打話整得唔好

明明d甲睇落好唔一致 好似一長一短卡啦咁
同埋明明呢到啲絲好肯洗錢整甲
咁比得錢就希望佢整得到人地既合理期望架啦

千禧寶寶表示不明白

因為我第一次約個時咁啱好十日前左右約都有位
就以為唔使咁早約
下次知掟啦

我第一次約bmn係平日就好易約到 但六日真係早4星期都冇

So far我而家第三日都未污糟到呀
但噚日整咗啲mascara 落去有啲難抺

呢個好靚 呢到整

我係咪眼花 我見到有啲一間間係到
係咪正常??
打算冬天整酒紅色霧面 個feel好正

去過momonail 好伏

應該佢搽得唔好 但有啲手指又無一間間

好靚
但好快好厭

的確係
但而家係咁J
霧面真係好正

做乜撚野事上面引戰
靚就讚唔靚就彈好正常，話知你138定498
我係唔鍾意4百幾蚊整甲吹咩？做咩要同你交代我有冇錢？我孭幾萬蚊手袋有兩層樓揸手係咪又要通報俾你知？躝啦呢度唔歡迎你

至於負皮就唔需要理咁多，而家係評頭品足啲甲整成點唔係你隻手生成點

自己比較鍾意matte淨色乾乾淨淨

Gel甲我都啱呀！

偽黃者
尤其整得甲嘅連登絲打大部份都係黃

佢都唔少客係年紀大啲 唔一定係連登絲打
如果佢係藍/偽黃 其實佢咩都唔Po都唔會有人鬧佢

咁不如返深圳整28蚊
羅湖城可以推介

反正而家全香港都係用 東門貨㗎喇

最後
用過期產品幫人gel甲死全家

千禧寶寶表示無奈

你有推介即係有整開啦，好行唔送

good taste yes or yes

我真係睇唔透啲千禧寶寶咁九唔搭八

可唔可以唔好影衰千禧寶寶

佢之前做開上門 宜家係銅鑼灣開鋪
我見個frd跟開佢整 d款清清地得黎又有d野睇 好似值得去試下

算啦 唔好考究
其實見佢之前都好少post嫁啦
講完就有 都有少少此地無銀
真黃偽黃都好 好難分

又或者佢係私人ig有post 唔想用舖黎出政治立場又唔定
見有人講佢 特登出post以正視聽又唔定

就好似某飲食集團 發現勢色唔對一樣會騎牆會見風駛舵啦
信佢就去 唔信就唔好去

呢個時勢好難分到真心定想賺錢

千禧寶寶 打冷震

即係唔係博鬧，係想多啲生意

阿姐你返羅湖同打返中文啦唔該

但睇相見油淨色特別半透會一撻撻唔均勻
唔知係咪會特別難油

射咗？

你都唔好影衰98
姐姐你好

How ‘bout you shut the hell up and gtfo, a troll like you is not welcome in this thread

呢間野淨睇相都唔會考慮book

有冇人試過hmn啲學徒？
其中兩個好似整得唔差
原本搵開店主做 但今次遲左book唔倒岩時間
百幾二百蚊唸住試下

冇試過，就咁睇呢兩張圖我會揀後者，但睇埋ig會揀前者

絲打們會唔會整埋腳？我見呢到好少討論

寶你老母咩00後大陸閪
無啦啦喺到無中生有刷存在感
block了，你自己慢慢吠啦

我有試過佢P字頭個學徒，我覺得百零蚊係幾抵玩
我對甲型個啲無太大研究，但so far我覺得都okay
依個價錢都算係咁

爬完文暫時有幾間都諗住試

諗住逐間試下先 唔得先再去返bmn

各位絲打我想問吓gel磨砂淨色款容唔容易污糟？
同埋磨砂款係咪好容易刮花？
因為我用卡holder要成日塞隻手指入去拎卡
第一次整唔係好知

寶寶不哭

樓上

block咗佢啦

唔知佢彈出彈入做乜嘢
好似頭幾個post話自己有副總統彭斯嘅頭腦嗰個on9仔咁

Same

蔡嘉欣個間係睇相都見到甲形有問題。
佢係老闆但係套甲都唔掂，唔理解點解過到自己個關

蔡嘉欣咪講左大伏 上個post有曬圖

我兩個都封曬
入黎睇扮靚嘢想開開心心無謂因為啲咁嘅嘢影響心情

Push

起你底發現你係腳膠

失敗左添

尋日換甲見到手指公中床就快養到上指頭肉
但姐姐話一停左就會縮返

聽日第一次整甲 好期待
仲未諗到整乜好

揀好去邊到整呀？

我求其搵咗間新開既試下咋
想整歐美款 白色/裸色matt又驚好易污漕好糾結好期待

最緊要襟睇

想睇圖

又有同好

想睇

我整開重慶隔離商場一個姨姨，叫Crystal，整漸變真係好好，$250

自己有排都冇得整 導左我frd入佢坑 期待佢試完會點

你有無指定？

指定唔洗加錢
yesss 雖然快手但唔會冇心機

我都卜左今個星期
btw 其實high point 係軟硬gel 都整到定係一定要硬gel?

兩樣都整到

想問下整開甲嘅絲
拆"非本店甲要另外加錢"係咪正常
拆其他店嘅甲會難d咩？

一間間 通常都唔會多收的~

以我自己經驗大部份都唔洗收
收既都唔一定係因為拆其他店既甲難啲
純粹想keep熟客掛
不過其實我覺得如果佢調轉"係本店整開減$xx"客人心理會舒服啲

其實我都係啱啱得閒google search下影prewedding前準備
先記得要整甲...
我下星期就影喇

有無絲整過有薑黃色既款

我中伏了 好後悔無認真爬文
因為求其搵 見到佢有六折 心諗折左應該唔會貴得去邊
點知 比錢先知大中伏
我套甲折左之後$593
癡撚線 我本身去個間都係用靚野 畫得多野過佢都唔洗400
呢間直頭黑店黎 beyournail.beauty大家千奇唔好去
我仲要覺得我個款唔好睇
臨走仲sell我買plan 買你老母咩

係咪我睇錯
你食指個甲型

個甲型修得幾衰下

係真係修得好樣衰 我已經有出聲提住都係咁樣

呢間嘢十萬個人講過係伏

要置頂
呢間個個post都有人奶野

嘩屌好撚fail 我係你就快手拆咗佢

其實啲咁易甩gel

*點解

呢間野應該係用6折吸引人上去 再氹人買Package
正價成千蚊點會有人去整 啲質素又參差
去整甲嘅絲打真係唔好咁易比人氹兩氹就買Package

屌成6百蚊呀 好好醜醜都要擺下先

6折左係邊覺得隨意款一無甲型真係好出事

260都畀多佢

唔講原價
真心想問呢個款有咩花畫到值$593
絲整之前無俾圖問價先咩

我之前問過價 見6折都500幾就無去

想問青豆絲 Jedi nail solution 點搽法
$118 最細支 算唔算正常價位

Heidi *
同埋見到118 8ml 258/22.5ml 中size 好吸引應唔應該買大樽少少 問下你專業意見

$118應該正常價，
指甲啲野好難搽完同埋佢易氧化變粉粉地紅，
你決定啦~真係好勤力早晚日日搽足就買大囉
就咁搽哂成塊指甲~

然後一直都有人中伏 \/

我最近問過美X達人
佢話細68 會唔會有機會係假

唔係話d咩
就算置頂完 唔追post唔爬文然後嗌中伏 我地可以點\/

題外話
之前係到發癲話人整平甲個位
依家娛樂台都唔歡迎佢

好痴線feel

佢可能都要睇下醫生 懷疑佢有精神病

試下囉 我係佢度整左差唔多一年 so far都滿意
High point 好似就冇 但起碼gel面係平滑 粗魯用1個月都唔花

你可以試下同佢講要high point 佢有次都嘗試過同我鋪gel整high point 只不過我冇再特別要求佢咁做

佢畫暈染真係幾靚

第一次留言真係忍唔住
整左BMN4次 兩次Bella 一次Christy 一次Joanne(?唔肯定係咪咁串，第二張)
大家真係唔駛對BMN咁大憧憬，因為只要你唔係Bella/Hannah整 應該都會失望
唔係佢地整得核突 只係覺得唔值5xx
Christy同Joanne還原度好差 感覺上有d得過且過嘅感覺
之前俾Bella 複雜少少嘅款佢有時畫得唔靚 會抹幾次畫幾次 而另外兩位唔會
所以除非你會+100指定Bella 否則我覺得搵過第二間都無所謂

bmn 唔中bella hannah其實真係冇必要去整
我依家買package都係指定左要bella幫我整先買

@@咁平？我唔知呀買過$110-$140

上左heidis官網睇似係我買貴左

我都係整過一次bmn咁大把
佢都叫做平過ts?
不過如果中到bella整真係好正過左四星期個型都仲好靚
嚟緊準備試nabeel 滿意嘅話做佢打手

我見ts加咗價指定埋師傅十指款先580

之前整4指主款印象都係468/488
一個月都Keep到型個人滿意

我加價前8月去
soak off四指款整左548

我自己整係暈染可能算簡單款絲大概做咩款
因為試咗一段時間同唔同人都幾平均
考慮黎緊個次做會員

你有無每次加 $100 指定Bella ?
如果無 咁對於其他都係幫Bella 買Package 既人咪好唔公平 ?

可能每個客嘅答覆都唔同啦 我都係跟Bella買Package 我之前都有特登問邊段時間有bella我就佢 但係都係覆盡量安排 所以都係無謂再搏 中左其他人都係唔抵俾呢個錢。。。

我諗個位芒絲係熟客先有得咁
芒絲，你上次係咪唔中B，我好似在場

應該係留慣左指甲，個甲床位生得長左，唔好剪/磨咁入

一整過圓甲真係番唔到轉頭，太方便！好多人覺得圓甲好師奶feel，其實日式好多都整almond形，好靚㗎

點解方便

易keep d，無方甲咁易崩的

可能畫花因為問過知內藏同畫花較貴

無指定開現時對手owen整方甲都keep過一個月
再之前係sa整同有個帶眼鏡既女仔
就黎再去唔知邊個做絲兩次都係同師傅？

原來係咁 未整過方 驚好成熟
同埋圓好似視覺上修長d
不過整完nabeel唔夠5日 有隻甲崩左

第一次整甲整咗依個款
係honey nail整
佢都幾有心機幫我畫
都畫咗差唔多2個鐘
雖然同我俾佢個張圖差少少
不過我已經好滿意

無修死皮 想請問用咗幾多錢

288

好耐以前佢仲係任做嘅時候gel過佢
都幾差下，成日gel埋d毛或者塵係入面，個面永遠都唔平
而家唔係任做唔知有無改善

不過好欣賞佢，佢6月嗰陣仲係港豬，係d客不停同佢講佢先有留意，仲好快變埋黃，仲有出去遊行集會

個feel好似pillow talk好溫柔

Oh 因為佢冇同我講話會貴啲呀 照話四指款咋
除左一指崩之外款型個啲都唔係整得差
但都係覺得唔值呢個價

我係兩次都同一個 冇戴眼鏡長頭髮 你應該未試過佢

咁大獲仲諗住去整方圓

有冇旺角既整甲鋪可以推薦下
我靜係可以整單色/淡色，有冇平平地既推薦下

應該知邊個咁希望今次唔好中
暫時感覺其他都好好 絲有機會可指定試多次

邊間呀?

係咪有時用力過度/唔小心撞左你feel唔到呀？

點為之平呀？我整開單色$250

請問甲床有冇話幾長係標準？
驚會一直長落去 塊甲好大好怪

我整開果間單色218, 係銀座

我整開果間單色218, 係銀城

咩名咩名

想問下大家 你地指緣油係邊到買開?
我見到opi 同cuccio都有出 但唔知係邊到可以買到

幾靚喎！

cuccio好用？

去左乜乜達人到買左枝細細地既heidis
準備試 希望有用

咁慘我喺nabeel整開方圓...

你都算方圓 ? 以為係方添
我整左圓
感覺好硬淨

個人手法，兩個都ok嘅，我自己習慣最後會舖gel，可以調整甲面弧度，光滑啲（強迫症）。

圓甲撳電話唔會頂到mon♥︎♥︎方甲個角好煩 哈哈

係呀都幾硬淨
睇我個名都知我做邊行 去親整都keep到兩個月

整左2次甲 有d事拆左
個形係好翻好多 但d指甲變到勁軟....
利申本身指甲係好健康好硬淨

磨甲真係幾好手勢都會磨到本身d指甲
本身想話繼續留指甲但實在太軟要貼邊剪曬
gel甲真係好靚 但唔可以停

求評

邊間黎

Gel面光滑 配色唔錯 但甲型-好似歪咗？

我覺得甲型都ok
不過中間閃粉果隻好似有少少唔平均
整左幾錢？

有條死皮邊嘅
s幫我修得好清㗎喎

絲打們知唔知想學整甲有無咩渠道介紹？想學多一門手藝

絲打，你整咗幾錢？

298

388
指定款

我都唔肯定幫我整係邊個
應該係冇咁瘦嗰個甲師

same

我都係
同埋睇耐左都有少少位係唔平滑/有野突起左
但係400左右黎講其實已經算係好ok?
我無試過好多間所以都唔太知
但係整體感覺都滿意既 同埋會再搵番佢

我都有試過幾間唔同價位
太貴我唔知
不過so far呢間都ok
甲型ok 表面平滑 側面睇有curve
呢個價錢我估係咁上下

終於整返好啲指甲

你忍咗十日都好叻㗎啦宜家好過上次個災難級白色好多

呢個靚好多囉
千祈唔好去我上次嗰間
已經甩甩地

可愛啊！想知幾多錢係邊度整

個白色

嘩上面果張

好靚啊！我都想整
手指公係咩樣㗎？

勁似痴左香口膠落手指

整指甲個人唔覺得有問題之前整完想喊！

元朗 四百頭 miss pink nail

仲好似用塗改液畫

諗緊整萬聖節漸變款

我返工整唔到呢啲款，好羨慕

有無人試過係台灣整 我女朋友 次次都搵個下午安排兩粒鍾 整 話唔係特別平但好有心機 都要300-400

邊間？

點解隻隻手指都咁腫

兩邊好似整得好厚咁

中指同無名指咩事咁腫

終於book咗bmx 想請問一下 Hannah 依家坐邊

有冇圖睇下？黃絲值得一戰下

天生手指係咁 我都唔想

我上次都整左400中
之前同一個款問過第間甲舖報價 都係大約370左右

我覺得nabeel都係大約70-80分左右
所以我係上面都有問其實呢個價算唔算值

一入門口 B J H C
如果佢地其中一個放假 Yannis就會坐係放假果個甲師個位

H好少接新客
如果你中到就恭喜你

佢話會幫我mark低希望中

我覺得佢整短甲好炒車
上個post張圖都炒到仆街
去嘅話唔好太高期望好啲

佢自己都係長甲 我自己整左兩次覺得不過不失啦
個人覺得同loggie加價前差不多
不過我冇咩要求 都係養甲床

Thanks~ 幾隻花拼埋一起但冇話好亂
隻秋天乾燥色係甲師幫我溝出黎

有絲話過佢冇包邊

有印象呢間成日比人cap出嚟話甲形定唔知咩方面係唔好㗎

可以屌狗加哂分

Btw 絲打你呢款整咗幾錢

元朗整開 全部都係日本材料
幫我整依個姐姐好有經驗
佢都好鐘意整尖型甲
今次依款整左3個鐘

衣款係個甲師自己個ig出黎 我估應該係佢自己拼出黎 我咁多次都係係同一銅鑼灣個甲鋪整 有興趣你都可以去試下
衣個款要畫多d野所以要430$ 平時400$有找

好似宜家約聖誕已經冇位 平時最好預3/4個星期前約星期六 因為我跟開佢 通常一次過就約曬之後個3個月
你可以whatsapp 問吓佢 佢覆得好快 又會俾心機同你傾想點整～
有時有突發位 你可以係ig留意下

我會俾出面圖佢睇 但唔會叫佢整到一模一樣
但我想要既野佢都還原得到

求評覺得佢唔係整得好差
但睇你哋啲相又覺得佢其實都唔係咁好

係角度定點
食指咁歪既

俾你講一講又似係

但係咁樣影完又唔係好覺

係simple k nail度整 好好心機 手繪都好仔細 兩次都滿意收費仲唔貴

幾錢

自己買野整喇，仲平過去甲店

佢地用咩gel多

兩個都係$320！同埋深黃

我鍾意soft gel 所以兩次都係 佢整之前會問你

求評 自己望耐左先覺得食指好似無查晒...

丫你有幾犀利喎
淨係睇隻手都睇到人哋係一個唔靚嘅人

btw 就係唔靚先要去整
如果唔靚又唔整唔理佢咪會更加唔靚

然後你無啦啦入嚟撩交嗌係想點
展現緊內心好嘅一面？

收撚皮啦鍵盤戰士 現實到係咪留錢整容啊？

你知唔知自己講緊咩
睇完真心笑咗

你都幾弱智 完全封鎖

係咪好似無人講過regx_nail?

整過一次 環境衛生一般

你都幾好笑
叫你盡量展現內心好既一面
但係你就講啲咁既野 拿高屎忽畀人笑咩

你靚到天仙都帶用啦
你盡顯左內心最醜惡個面

淺藍
私人ig成日屌手足

竟然
見佢甲型修得幾好
仲諗住遲啲可以一試

係幾好
但越同佢熟越整得hea

中左伏，
貪平響屋企附近搵左間整，
原圖係店主自己搵，諗住實無死，
一個鐘唔駛就搞掂，
出到黎勁娘，啲色好醜，
仲衰過東門整，
而家好想自己拆曬閃嗰四隻，
自己油返淨色 好似會仲靚
想喊出黎

原圖

睇得支那書都唔慌好嘢⋯⋯

好核突
未試過去一間整甲，一出黎就想拆左佢

我試過posx_nail 唔舒服到要即刻拆

pxsh?
我都試過 整咗指甲咁多年最核突嘅一次

元朗呢間介唔介意share 咩名

係啊
睇相係好靚 整完真係不了
幫我駁甲整到好核突

雖然整得個型麻麻地
但第一次整方圓都覺得好好J
已經約定三星期後去bmn修返靚佢

邊個幫你整？ C幫我整得好醜
我叫佢換b俾我會唔會好怪 因為個package係我同c買

我呢次唔係bmn整架
去過一次係b整但冇買package
同佢講左下次希望盡量安排B
如果係其他人整我可能唔會再去bmn

btw聽其他絲講好似邊個幫你整係唔關同邊個買package事?
好醜你仲買package嘅

之前見就黎加價所以諗住唔執輸
我次次都係C整 第一次正常 第二次幾好 第三次就係今次 好後悔呀
可能冇乜人會指定c所以次次都係佢幫我整

唔係 咩都做到 整咗六年長尖甲都冇斷過

自己整淨係練修甲型都起碼起整成十幾次先練到想要嘅甲型仲有搽色加deco 畫花，好難自己整
整甲唔可以淨睇成本，技術呢家野真係值錢要整得靚有美感真係要練好耐
利申：窮撚自己整，咩花款都整唔到

上

屌手足個啲有冇cap圖
之前幫襯過幾次 諗住抖夠整返甲就搵佢添
不過佢唔包邊 但整咗咁多次soft都無出過任何事

下面有啲娘

真架？
我見有款果幾隻幾靚先cap低

下圖可能係方甲關係 加埋配色顯得有啲成熟

有啲想試下整腳甲

有冇絲打可以推介下邊間好 腳甲好似無咩人講

絲打們 想問如果整依個款 最高還原度嘅有咩鋪頭介紹？

又一新城 party nail
佢入面幾個美甲師都整得唔錯
但我最滿意phoebe
比咩圖佢整 佢都整得好好同好似

因為我d手指又短又肥
整開平甲但成日覺得好粗d手指
整過一次尖型即刻覺得成隻修長好多
之後就無轉過
一開始唔慣
但依家基本隻手做咩野都無問題

整淨色？

可以整款嘅，但畫哂公仔就唔得

好想整甲但又怕發夢麻煩唯有忍下先

如果真係無計想walkin 去旺角整 有無邊間推介

Book唔到我會自己係屋企油淨色算

唔該晒絲打！

呢間walk-in 都有位？
另外我追到（6）咋，但搵唔到你地話17歲hmn嘅ig
有無絲打有？

呢間嘢自己賣廣告
仲要搵班朋友係下面做馬comment，比人踢爆

hmn.beauty__nails

hmn 對我黎講真係唔錯
利申,非廣告
我都係個度整甲
唔好預個甲師(應該就係17歲店主)會同你傾計
我整左3次
無一次係有傾計
淨係有正常對答
咁我本身都鐘意靜,所以就覺得問題唔大

佢有另外兩個學徒係同一間房幫其他客人整甲
反而我嫌佢地太多野講

通常要幾耐前約？

我約親既都係閒日既時間
所以我覺得唔難約
我會兩星期前左右約

我都係 整左6次 無傾過計
有1次佢學徒喺度 一路講嘢一路整 反而無整得咁好

我都係搵佢整 佢整的真係好q靚 次次整完我都肯俾佢都影我對手以前唔會比其他甲師影
上個post果張炒車相我覺得唔似佢做 過幾日換款問下佢先

有冇相睇下苦惱緊整佢定葵廣artpower.of.nxil

我都覺得係，有學徒係度，佢地會係咁傾計
但無既話，會整得快靚正

呢係好早期 唔知點解佢唔貼我呢個款
其實d甲師係咪淨係會貼佢自己覺得靚嘅款？

笑左出黎 我冇中伏呀
可能我不嬲做開平店 呢間相比下我非常滿意
如果你係同行你去做一次再話人會好d喎！
佢冇寫唔接同行 你去試下 返黎報告

hmn整甲有冇high point 因為我唔識睇有冇

個cap圖你話想幫佢換 跟住下面覆話唔係同行詆毀，我先話如果你係同行咁jar 咁我都唔好意思，大家繼續扮靚啦

唔quote 啦 我話想幫佢換都唔等於我識換㗎 不過幫人搽下甲油我諗ok嘅大家繼續開心討論

都算有high point 不過可能因為薄所以唔會好明顯
係hmn整左好耐 我都覺一有同佢傾計 就整得冇咁快靚
佢搬舖後好似整得靚左 但貴左
以前款300左右就整到 依家要三百中

佢仲係西環果陣幫襯過一次
都幾有心機 不完美可接受 但唔會返轉頭
望住佢d款越黎越暴走 手工好似差過以前
唔明點解咁多客

佢上次同學徒傾計
我開聲問可唔可以專心幫我整完先再傾計
唔該晒
因為好似有d油到出左界（好有禮貌咁問）
佢地就無即時黑我面既
係靜晒
不過我相信我走左後
應該有比佢地abcd我

究竟想點

呢種風格我接受唔到

好似啲手指畀鎚仔怒揼一輪咁

佢貼甲片貼到上肉好唔舒服 搽top搽到我指腹都有

想問下而家bmn指甲套票 幾多錢
下次會去整第一次有啲期待

我以為係你圈住話佢d 甲型差

笑到癲左
佢應該係想做原宿style，但係功架唔夠
同埋感覺佢為咗做款放棄咗基本功
所以望落d手工差過之前
我咁中意誇野都接受唔到

我見到你呢句先知原來個款係咁

我都係

講起我都想知有無邊間做原宿風係做得好 有時都想誇張下

以前有follow開一間元朗望落ok
但好似已經無做 未試

咁樣要成$650 覺得少貴

咁佢其他畫花咪要成8百幾

年幾前做過呢間 環境比較昏暗 同埋好大塵
畫款覺得ok嘅 但gel做得幾厚
另外價錢愈嚟愈貴 所以就冇再幫襯了

我見佢隻隻手指都好漲bobo 仲諗住試下

都有可能係我唔識分搵唔返相 但生返啲指甲出嚟就覺得望落好厚

想問loggxx大概咩價位？問價過左成日都冇覆

幾抵
係邊區？

點解俾人蝦

做得真係幾好喎！ 新年試下佢

旺中好似

我試過個美甲師好中意開埋其他甲師ig笑對方

有冇絲試過94cent.dreams?

你之前有冇整開邊間?
我周圍走周圍試
其實想近近地去返大西北 唔想去太遠

做跳色簡簡單單就好，我呢間修死皮修得好有心機，終於可以養返靚啲甲形

但你無名指仲有好多死皮喎

絲打係開左美顏影定係你白得滯
爆哂光
另外 每隻甲都好扇喎

自己搽好似仲靚d

似自己喺屋企搽指甲油
好薄咁嘅

無啊 因為佢大部分story都係影住自己個樣or身材

笑左

佢可能整長少少嘅會靚啲咁 利申個人感覺

話說已經一個月了

哇
我未整過方 但係佢個甲型顯到好唔修長
手指公成個正方形咁 定係我唔識野

死皮好多 甲形養得一啲都唔靚
絲打你真心定假膠

觀塘Nail.ki 真係極品

其實係我啲指甲生得太快所以佢幫我整嗰陣剪短左啲 1個星期之後就變長嫁啦 同埋我唔多鐘意整圓/尖 我自己又影得衰 真人睇冇咁方

我整完第二日我老細行過都特登走過來同我講啲指甲好靚

係你老細唔識睇張圖真係睇到好多問題
絲打要多啲追post學下嘢 咁你就會明點解咁多絲咁講

邊間好靚

同問

好努力學緊 睇咗好耐都唔係好見甲床係咩

前幾日整咗呢款 手指公係咪又係出咗事

[url]對上兩次整嘅款
[/url]

邊間

銀城angel nail
買左套票 $270左右

啱啱整 唔係好識睇 請絲打們評價下

好似係死皮黎？
絲打揸下handcream啦 見你邊位乾到甩皮了
靚甲都要配靚指架

個款又幾靚 同埋隻手好白
之前都想加呢d珠 但形住會甩

會搽呀，
想問下hand cream 係咪搽到落甲面都得？
會唔會令到個gel無咁令身？

睇甲師手勢好唔好有啲封得唔好就會易整甩同埋啲浸珍珠膜(?)耐咗會刮甩

我反而越做得多 甲床分離既情況就更嚴重 你地有無呢個問題

係點樣分離

因為新整左gel 所以影唔到自己啲甲 但係大概係咁

白色嗰啲位會走左落甲床部分 搞到甲床都係好短

嚟緊準備整呢隻款

我聽日去換甲都拆完望下係點
甲師有冇話咩方法可以養返好？食supplement 維他命個啲會唔會有幫肋

求評價😛

Emoji

甲床唔算深，整方甲定係圓甲會修長啲
我平時整開圓，想試吓方不過怕睇落隻手又肥又短

我都想整方 但圓甲好似方便啲

甲床好深好羨慕

絲打邊到買

我覺得圓甲係修長好多
但只要唔係甲床短到正方形咁就都ok既應該
留長少少補數

絲打用咗之後可唔可以分享一下

我買咗一支筆嗰款 好似冇咩特別有用

圓/杏仁，短甲床整方甲顯手短，除非你留長嚟整

利申：前排中完伏，長返先順眼但又係時候換

我以前試過 睇埋醫生
話掂得太多化學野要等佢自然會好返
唯一做到嘅野 搵gel甲店問清楚用咩底gel
每次拆甲再望下佢生長情況
cheap店用大陸gel 雖然都好襟但好傷甲
最少要搵用日本底gel嘅甲店
問完自己Google下個牌子就知
會好返㗎好人一生平安

好呀～～ 我用完一兩個星期再分享

真係飛邊

其實少少點都會有

食指出哂事喎

咁我都放心啲

其實有時甲型唔一定係甲師問題既，本身甲係歪就係歪，可以視覺上無咁歪但唔會令到佢完全直，即使去矯型都好難由歪變到好直

屌我on 9 無追晒d post
今日整咗be your nail 真係中中地伏
幾隻甲型都整得好怪，又扇又唔對稱，仲有啲查唔勻仲要6折咗都400已經唔係隻隻做款喇喎即係原價咪700
仲要叫我join package, 下次都係去返觀塘整開果間算

自己整

有燈機？

唉⋯⋯

記得磨左個面先好上top

我本身係生到咁

睇你啲變化睇到好開心

但你去做甲 甲師都會幫你盡量修直而唔係順住去修
我兩隻無名指都係生到歪 但去整甲 甲師都係幫我修直

咁可以好多人比你歪既正如另一位絲講，手指骨都歪你想人點整直開刀咩

同問 一直都好想試依間

好嘢係邊間

生歪左 左邊少左一忽咁
但又唔想整尖型 同埋本身甲又唔係好長
所以盡修都係歪歪地

我隻中指都係咁，點整都差咁啲，不過已經好過未修前好多好多

愛上花磚

Loxxie

係隻橙色出咗事姐

但個款畫得係幾靚

今日去換甲 問過甲師
佢話有啲客係整完頂到或者甲床同甲中間試過傷到分離咗
腳會易啲因為整完著鞋易頂到
但佢話都係惟有等佢養 慢慢生返出嚟

我完全明篤魚蛋篤太多
有啲手指真係連骨歪
只可以修個形既時候盡量就 等佢睇落似直啲
冇歪得咁覺眼

見到完全封鎖都估到又係佢

你個青頭都唔係生係塊面啦 block u bye

你係咪有副總統彭斯個頭腦又似彭於晏又盛嗰個on9仔？
咁難先開到新account就唔好一開就要單機啦

Loggie 要睇下你好唔好彩

我估係因為難book

條撚屌又返嚟

我都覺 無名指嗰隻幾靚
如果隻橙色深啲偏啡啲會好睇啲 個人覺得

好彩係bmn 就算J 整都keep到五星期一啲都無飛

Bmn都係

好怕整圓會柒

隻色幾靚邊間整？

試吓整方圓先囉
不過圓甲要有咁上下長先好睇

我都係開頭整方圓 甲床留到夠用長先整圓
圓甲無咁易崩 唔會個角勾到

想養甲床既話應該整hard定soft

Hard

手指公好似好厚咁定角度問題

係我影得衰

呢間我都係第一次整幾啱我自己心水 起碼細細粒指甲睇落去唔會又肥又短先😂😂 仲要還原度好高，勁開心！！

好靚!!

唔記得有無絲打講過

啲花係畫上去架？
法式係幾簡單又靚 再畫花點綴下都好喎

thanks so much sis!!!

thanks sis!!!!

早兩日整嘅

我十指手指都係咁 以前未整甲就冇 但當做甲做得耐左養長甲床之後就生左岀黎 我估係保護指甲冇咁易斷因爲你嘅甲床已經長過手指邊境

隻*

呢個款我約咗bmn15整非常期待

係咪都係mita張圖 相信Bmn唔差既

絲打你喺邊間整㗎？

成功book到loggie下個月 好期待

我都好想搵返佢
但份工唔整得花覺得去搵佢整淨色嗰啲好唔抵

雖然我都係諗住整單色 但想試下係咪真係咁正

因為佢真係藍

佢做咗啲咩

我最後都係book返佢！
因為自己套甲開始飛邊

甲型好好j
可惜我要整圓

幾靚啊

想問佢依家嘅價錢係咪同之前po上嚟張圖一樣

自己去ig睇下仲好啦

襯返Halloween 🎃

開口埋口都係曱甴，搞到香港亂、經濟差、交通唔方便
話香港警察十分克制，外國嗰啲暴力好多，一早就開真槍，啲人唔搞搞震就無事
721、831之後佢地都無感覺，「驚就唔好出街」

心痛警察佢地日日著住好重嘅gear，好辛苦好慘好熱，所以會躁會鬧人都可接受

呢啲咁嘅膚淺垃圾
留返俾啲廢老幫襯 不過無錢收仲要俾錢唔知啲廢老會唔會去

真槍一早開左重打中人添 叫佢update下
心痛班黑警人地有唔少ot錢

蠢西就唔好學人論政la

佢地擺出一副政治關我撚事嘅樣
有個後生啲嘅店員，港豬到連獨立調查委員會都唔知係乜

銅鑼灣？

屌好睬無幫襯 雨傘個陣佢唔係黃？

之前整嘅貓眼不過我要求打直 隻色有啲似北極光
利申: 外國絲

我嗰陣未去整 等知情絲打答

田園風

屯元天邊間最抵？thx

追下po啦，各位絲介紹左幾十萬次

希望佢冷感還冷感 專心好好整甲 唔好中tg祝佢身體健康

唔會 4-5星期整一次
自己挫 挫到手臂起𦟌都未挫好
以前試過有次想停唔整 唔去拆自己慢慢挫
挫完一次已經想死 雙手發軟 以後唔會再挫

絲打整soak off /hard gel多？
同埋 整完兩星期 就生左好多新甲同死皮
你地有無咁快 而家忍住三星期先換一次甲

無名指比其他厚因為做咗延長 250蚊嚟講算係咁啦
見佢都幾有心機幫我修甲形 第一次試圓甲

錯覺不過青筋係真嘅 本身皮膚薄

個款啲顏色襯得好可愛
Btw唔係話你隻手唔白 但絲打唔洗理佢的佢係痴線佬嚟㗎(冇認錯人的話)呢度好多絲打都block咗佢了

多謝讚賞 btw多謝提點

一半半啦 配色我講咗想要豆沙紅+奶白
之後我話想要隻暈染 就俾佢發揮
另外佢自己加咗少少玻璃紙喺奶白嗰兩隻度
我幾滿意 因為如果淨奶白又好似contrast好大咁 所以有玻璃紙就視覺上平衡番啲

我廢是自爆啦 不過以經驗黎講搵Asian好啲 (唔包括越南同菲律賓個啲

有時真係撞手神，我係friend介紹之後就冇再去其他

屌絲打真係唔好彩
我之前去左間walk-in，就即刻中伏，搽到有啲厚有啲薄好嘔心又柒又貴

深水埗西九之前有絲打介紹過

可能知自己衰咗

佢私人ig po怕俾人鬧

佢之前屌示威嗰啲story都係秒del

佢垃圾 咁寸嘴啊拿

有冇實物圖睇下

因為我第一次整就要延長
一定hard gel先可以延長就keep住hard gel
個人感覺會硬淨啲
soak off未整過但感覺會無咁襟
其實我都想知soak off有咩好過hard gel

生甲速度我都快
但通常要換甲唔係因為太長
而係整過幾間嘅甲都3星期就開始卜起
然後過幾日撞一撞就成塊甩
次次一甩都連真甲甩勁傷
其實係關甲師手勢定gel質素問題

⋯⋯咩顔色唔緊要，po得就唔好秒del咁樣衰，又話藍屍沉默大多數，怕咩啫

pikapika

流哂血咁大鑊

又要驚又要鬧

我諗係gel
我整soak好快崩
整開hard 我會叫佢唔好磨咁勁
同整得薄d 所以無乜high point

Bmn Christy
整咗3個禮拜零3日
成塊hard gel甩q咗 我頂
未試過咁快甩

我甩咗兩隻

講起呢間野
第一次整甲去左呢間
抽中個應該係學徒既整
成程係咁望電視
整完套甲勁多瑕疵
幾隻手指有泡泡
貼金線又貼歪
畫啲幾何圖案又畫到歪既
我做果套甲要貼小飾品
有方有圓，條友夠膽死求其貼哂圓型就算
收個價要成4百幾，但完全旺中質素

我整過Christy都會飛邊
我個人覺得係手勢問題 但bmn轉左新嘅hard gel唔知關唔關事

有冇邊位比較多留意美甲嘅絲解答下
呢個咁撚靚嘅款係咪真係出自pikapika？定係偷圖嘅？
我見過n次 想搵原店整

好耐之前有係小紅書見過
利申已經del咗小紅書

N年前小紅書款
哩個圖美顏十級 已經較到成張相失真
利申：已刪

原圖

想知上個po有絲話frxsh係藍
因為係舊客定隔離枱？

wa!!

咁問多一張
呢個又係見好多次

希望唔是又偷圖

會生返新嘅就硬返 個陣自己唔識gel試過
不過好嘅美甲師應該唔會整薄你指甲

其實我只係呢幾個月整過幾次
但上個月想卸 唔再整甲 就是但搵咗間細鋪仔卸
卸完之後啲指甲裂曬又薄又軟
所以應該關卸甲條友事

啱啱發現呢到n位絲打（包括我）既beyournaxx係尖沙咀開新分店

之前見佢地啲圖好似好靚 好彩無比佢呃左

啲人唔追post就幫襯真係無計
同埋唔係個個都會上連登

通常都係屋企自己整,出面整好貴

之前爭d比上面張圖呃左去
原來咁撚垃圾

佢地整一次好似500up

想問係邊間？

其實佢既持久同甲型已經值回票價

有冇人去過Oh.mynxxx?

各位好，我一直都有mon post
但無up過相，因為我好鐘意整甲但又成日咬手指好樣衰

之前好似見有絲打提過有美甲師都有睇哩個post,想問香港有邊間學美甲好，最好有得考認可證書，google 啲人都係話邊間唔好多我見學費唔平唔想嘥錯錢

希望離題大家唔好介意

修長咗喺邊
感覺好似好厚好鈍

絲打
你漸變果度整得好自然幾靚
邊間整架

隻無名指見到d gel腫起左
可能係我完美主義

整尖甲啦仲修長！整完返唔到轉頭 一整就六年

我都係整左2個月難得個型好左
點知又軟又薄 要貼邊剪短 加上甲床分離？
條游離線由本身正常月牙型變左S型
仲柒過未整

same 一卸完即刻食屎 游離線S型
同埋卸完之後自己剪指甲 甲床又即刻短返

咁多負評嘅
有冇絲打可以講吓點解
睇嚟以後唔使去呢間

可能gel厚顯得啲甲肥
但負評係好平常，無論整得好唔好

Giorgio Armani 買化妝品要配貨

我諗主要因為甲邊唔夠直 睇落有啲扇，所以大家都負評

呢間好難book
成個11月得返月尾

試過包左一個鐘都唔係好甩
夾硬整完 最後軟到掂一下都爛咁

原本諗住獻出第一次比佢
好彩睇睇下個名咁熟口面
然後走番嚟碌舊post發現無記錯
然後今日去咗第二度獻出咗第一次

追post逃過一劫

係佢到整過 試過成塊甩出黎同埋好快卜起
唔鍾意佢拆其他鋪既甲要加錢
甩左隻甲book唔到佢焗住去第二到整
之後返佢到整又要加錢拆甲

借post一問
想問搽甲油嗰時點樣唔出界有樣product係搽喺甲邊防出界 油好指甲之後可以搣返旁邊層出黎嗰啲 實際名叫咩

乳膠指甲油 / 液體乳膠

係呀扇曬
但唔敢再整

咁講法 其實係咪應該想比甲休息下個時
整最後一次nude 等佢自己生出黎 再磨走啲GEL會好過直接卸
每次見到裸甲個時都覺得好薄

果間fisuxxnail又賣廣告
係咪想東山再起